香港應該增設軍票俾黑警使用，取代港幣出糧

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

軍妓呢？

佢哋宿舍咪成個pool囉
自己搞掂佢